{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 비치하임펜션(일출스팟)"
    },
    "text": "釜山ビーチハイムペンションはセスコ科学で作ったウイルスケア先端機器を稼動しています。 当ペンションはコロナウイルス予防のためにウイルスケア抗菌機器を使用しています。 徹底した予防でお客様をお迎えします。 ビーチハイムは甘い旅を夢見る方に忘れられない思い出をお届けする場所です。 客室からは一望できる海の眺めが楽しめます。 内部はすっきりとした快適なインテリアで用意されており、旅行の特別さを感じることができます。 ただし、部屋は少し小さく、バーベキュー設備は満足できない場合があります。 宿泊施設到着後はチェックインの過程で不快な状況を経験したレビューもあります。 プールは大きさが小さくて不便で、掃除や皿洗いの料金が高くかかる点が不満として言及されました。 しかし、オーシャンビューときれいな室内は魅力的でした。 その他、次第に事項としては個別バーベキューが利用でき、海のビューが鑑賞できる温水プールがあります。 駐車可能なスペースもありますし、周辺の海水浴場や釣り防波堤も楽しめます。 全般的にビーチハイムは清潔で美しいペンションで、お客様に満足のいく休息と楽しさを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーチハイムペンションはどのようなウイルスケア機器を使用していますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションはセスコ科学で作ったウイルスケア先端機器を稼動しています。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションの客室からは何が一望できますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションの客室からは海の眺めが一望できます。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションの内部はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションの内部はすっきりとした快適なインテリアで用意されています。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションのバーベキュー設備はどのようなものですか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションのバーベキュー設備は少し満足できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションのチェックインの過程で不快な状況を経験したレビューはありますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションのチェックインの過程で不快な状況を経験したレビューも一部あります。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションのプールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションのプールは大きさが小さくて不便です。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションの掃除や皿洗いの料金は高いですか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションの掃除や皿洗いの料金は高くかかります。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションにはどのような特徴的な設備がありますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションには個別バーベキューが利用でき、海のビューが鑑賞できる温水プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションの周辺には海水浴場や釣り防波堤などがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーチハイムペンションはお客様にどのような満足を提供していますか？",
            "answer": "ビーチハイムペンションは清潔で美しいペンションで、お客様に満足のいく休息と楽しさを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 510
    }
}